有機會時光倒流 大家會返去邊年會做啲咩？

我會返去1996年入番老母閪度

我會去返2017年人生中最美好嘅時光

樓上jm9

搵jojo

20年前 親手擁抱欣賞下

以前呀媽係我讀小學中學剩係識逼我星期一至日朝早9點溫書溫到夜晚9點，仲要我補數， 俾我揀多次一定交白卷攬炒，話生活壓力大。

返到去肺炎之前買晒全香港口罩

殺晒中國共產黨所有人

我會返去2015年12月

六合彩啦 仲問

03年借錢買淘大

08年睇live笑鳩d "我係中國人阿屌"

叫梁天琦走

番去DSE時努力啲 選科好啲既...

返去197x年將香港剔除聯合國殖民地名單，搞到冇得自決命運

返去1983年傳中國要收番香港果陣時

最後咪又係俾老母痾翻出黎

有冇得番入老媽子個肚到用臍帶勒死自己

我係未來過嚟既
勸大家快啲執好嘢 準備過英國

共產黨就快殺到
未來，文字獄 黑警濫捕濫殺
廣東話消失 幼稚園起返學要唱紅歌

所以你會返去同佢做愛？

番去12年，大手入bitcons

返60年代用而家嘅概念拍電影
瞓喺度都發達

其實諗發達真係返去20年前, 然後背十組金多寶no., 之後用舊錢買幾間貝沙灣, 上年年頭放返出黎, 搞掂, 仲洗乜做

番去1924年德國，嘗試改變歷史。